請教網站不能上既問題

話說個網站一路都無問題運行緊
但今日突然上唔到，但入cpanel入到
入左cpanel睇
當我一上自己個網果時
cpanel顯示既virtual memory usage會即刻爆左100％
個網都係上唔到

我想問係咩情況下會突然會咁？

用緊邊間公司，應該24小時都人support，你唔問下佢哋

問左啦，未答我
我當學下野

睇下邊個 process 食晒d ram, kill 左佢再restart 過

我無ssh既權限

但係咁

我同一個account
host左3個php既網站
有兩個網站上唔到，一上就係上述所講既情況
有一個正常繼續上到

cpanel應該有ssh access架喎

無直接開放俾我

我唔識手動利用ssh既private key同public key

Google

用 啦，
$10一個月，飲支可樂都無左！